環保撚飲野走飲筒又唔走埋冰

食撚哂北極南極啲冰，搞到全球暖化
海龜又無冰食

....

我跟進過冰送去堆填區嘅問題
環保組織、政府部門同傳媒都無興趣理

害死啲海龜

環保撚講一套做一套

唔好咁講啊 佢地真係會咁做架

D 窮撚國家真係有室溫凍飲....唔好亂黎呀

Check番紀錄先知邊個環保組織講
「冰去到堆填區遭壓碎會流番出嚟」

唔好講喇
第時有海龜比冰梗死連冰都冇得你飲

諗起要飲熱啤都覺得正

盲反都用下腦啦
海龜食冰嫁咩

無膠袋無飲筒仲可以食咩

冰咪啫係水

用海龜黎做標準嫁

環保撚咪撚食飯痾屎，最環保

好彩樓主識得講返個冷笑話對抗溫室效應,多撚謝你呀喂